是日，，靚宵

刀削麵好味嗎

似隔離枱嘔完落個碗到

餃子來。。。

原來是咁

屎......

屌

唔掂 要幫推

不能只有我看到

港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投
港共越係唔想我投
我越係要去投

想吃？

刀削麵好無食？

我仲以為有皮包住餡先叫餃子添
長知識了

好吃 個汁撈到好好吃

唔記得放左落冰格
攞出黎 痴埋一嚿 成個波咁 。。。

呀sa.jpg

嘩屌咩

笑